拎部iphone換一手閱文可以嗎

我唔要iPhone 了